我想自創文字 再加入去電話到

請問有無軟件可以做到

MSN咁？

自創埋app